為左個日本妹 流浪沖繩個巴打有無過黎連登？

真心想知

連香港佢都唔返黎，你話呢

今日先知有個咁既page lm等佢上水

佢比屋企人下最後限期返香港

攬住條日本妹我都唔走啦

唔番會點？

張證都唔留得啦

日本酒店妹果個？

巴打我過左黎
好多謝巴打仲記得我
Btw呢個係香港巴打ac
要屌屌佢唔好屌我
我借佢ac回